[年經] 人類總是要犯同樣的on9？

人死左係事實
唔洗下下死邊個 就追封佢做你最喜愛歌手啊嘩
低級消費人地既離開 博果幾個like？
大家身邊有冇d咁既on9 friend
又或者今日有冇睇到d咁既on9 post

你都戇撚鳩
係自己ig講下野悼念下朋友都叫低級消費?
juno同佢今年出過歌架

"朋友"